大家唔好再屌香討

佢地轉場鬧我地其實都係唔想我地有事俾狗拉
大家理性啲呀

#不分化不割蓆不篤灰不退縮WeAreHKer

全靠香討，我先感覺香港仲有希望

推

香討係反送中既leader

依幾日大家情緒都好緊張
但緊記不要割蓆呀

兒登即係兒登，依加香討帶頭衝有光環，兒登就出嚟抽水分光環

咪係 明明係香討吹大雞

多謝香討嘅咁多位咁保護我地

屌你地成班連登仔都廢！
宜家係我地香討班ching屌你地！
為我地香討討回公道！
連登咩都無做就衝出黎拎光環！

我代表一眾連登仔講對唔住